# teste IW

Projeto simples, um app que salve informações no firebase (realtime database). Usamos aqui o https://rnfirebase.io/

uma tela para salvar 3 campos (nome, telefone e sexo) e uma tela para ler os dados do firebase